[回憶]呢班人你識幾多個？

非打手 唔鐘意可以唔click入去
Ming仔
Eminleo
Lou記
Hay Wong
窮飛龍
薑檸樂
司徒夾帶
伍公子
Auman
Ody
伍仔
小為
高妹
凍豆腐
熊仔頭
譽源Jason
肥B

有好多都收左皮 取而代之既係垃圾youtuber
日日開淘寶 撚下寵物狗 返大陸吃喝玩樂就呃到00後睇

你做乜鳩姐？呢班咪又係垃圾

你做乜鳩姐？樓主咪又係垃圾

思覺老師都冇就唔好認老屎忽啦

佢哋content未必個個都會中意
但至少係production
日日開下箱食下嘢請問有咩value of production

咪多得司徒夾帶囉
要鬥短鬥多鬥無聊小圈子

人地鬼佬 PBS VSauce Vox 好睇幾多倍

你講幾個高質出黎囉

Ben哥都冇，你無野嘛

Ben哥最高質👍🏻

思覺老師都冇

Eminleo 啲片而家睇返都會笑得出